每次都all in 會連嬴幾多場

Lm

同樓主對咗

係0呀

恭喜 連贏0場 係0場ar

記得入錢

樓主改名 做7出小宇宙啦

入錢啦
一場都過唔到開乜鬼post呀

垃圾

笑撚到肯定dse雞又學人賭